原本覺得港股咁廢冇可能搭到火箭

直到麵神嘅出現， 我就發現原來唔可以同神對抗

其實係你垃圾